龍床盤菁隽而家有無人賣？

呢個盤的呎價高到爆, 而家咁淡市, 大家覺得有無死雞可以執？

就係你呢啲咁嘅心態
樓市GoGoGo

果個位不了
仲要咁細

其實最岩拎來做隔離房

迷你倉炸

岩岩好一人一張床，唔拎做隔離真係浪費

本來鋪王諗住改做老人院的 但係改唔到則 焗住轉推出市場
起個個on9 賣個陣知自己on9 接手個個on9 接手之後知自己on9 唔知市場仲有幾多on9呢

做酒店得唔得

好似得128呎?就算打通2間都住唔到人啦..

又細又偏

雖然香港樓市來講
唔會出現無人買呢個問題
(唔像強國會有鬼城問題)

但折讓大 升值最慢
寧願意多少少 買其他目標

用黎做隔離岩哂

200零萬租到6000數 屯門車位都要兩球 但租得一半

買黎比人笑咩，個名臭L晒啦

之前減價好似俾人掃左好多

返工等lift耐過搭車

咁細，根本冇用
3000蚊一呎可以考慮下

而家租值有冇6000？

10萬蚊幫你收

買果d真係on9, 比狗住都厭細

其實好多都係買來收租 因為租值回報都唔差 不過未夠三年都唔會賣啦 仲要個盤咁閪 而家好難揾買家

而家賣緊咩價錢？

合埋眼買都賺, 樓市gogogo

15-18K 一呎, 平均.

同黃埔一樣價